\section{Ролевая модель базы данных}

Перед началом работы с приложением, пользователю нужно авторизоваться. После авторизации с базой данных установится соединение с ограничениями, обусловленными ролью пользователя.

Роли пользователей на уровне базы данных:

\begin{enumerate}
	\item Обычный пользователь -- имеет доступ чтения таблицы Account;
	\item лингвист -- имеет доступ на чтение и запись в таблицу MarkupUnit и чтение таблицы Account;
	\item администратор -- обладает всеми правами.
\end{enumerate}